\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[a4paper,width=150mm,top=25mm,bottom=25mm]{geometry}

\input{preamble}

\begin{document}
\include{titlepage}



\cleardoublepage\pagenumbering{Roman}% große römische Seitenzahlen
% \setcounter{secnumdepth}{0}
\input{Subsections/0_abstract} % As of now we don't use an abstract
\tableofcontents
% List of Definitions
%% \addcontentsline{toc}{section}{Inhaltsverzeichnis}

% \section*{Inhaltsverzeichnis}

\newpage
\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings


%% ===== Abbreviations ===
\section*{Abbreviations and Formulas}
\addcontentsline{toc}{section}{Abbreviations and Formulas}

\input{Subsections/acronyms}
\cleardoublepage\pagenumbering{arabic}% arabische Seitenzahlen




\input{Subsections/1_introduction}

\input{Subsections/2_materials_and_methods}

\input{Subsections/3_results}

\input{Subsections/4_discussion}


% \section{bibliography}
\printbibliography


\end{document}
